而加d死𡃁ken連烈火戰車都唔撚知係咩咁廢既

今朝去飲茶出到去有條友揸架玲木大車
問親戚個仔架烈火戰車係咪好型
以前我地番學個時個個都夢想揸番架
佢問我邊架係烈火戰車 屌佢老母都唔知點教仔咁都唔識

套戲廿幾年前啦

真..係..連..車..尾..燈..都..見..唔..到

走轉大清水返黎都未開席呀

正過而加d垃圾戲好多啦
首歌無得輸宜家仲有聽緊

正解
技術層面都好勁
將菲林攝影機固定喺電單車度拍飛車
個動作指導應記大功

點解

會俾啊嫲鬧㗎

老鬼

砌...砌...砌唔返架啦應該

有無水

你e套係 伊面做

冷風吹心裏空虛

不想放大只想放大被放大

渡過的從前 今天過去

條鏈好重

睇完啲留言 而定到底係講緊劉華定伊面

你手車係快過風，不過追唔到時間